你地要記住，有二十萬票比人DQ 咗

唔好比五毛吹淡

啲票唔係種出嚟，係每人有一票

企出嚟啦，香港人

五毛只係識吹淡，話無人

呢啲先係消耗民氣嘅做法

我係香港人，屌柒你條中国人

屌 咪撚quote佢啦
直接block左佢咪得

咪正係叫嗰20萬人去囉

好多人

推

出嚟